今日炒車係因為特區政府德不配位搞到有天譴

林鄭月娥應該切腹死

點解唔係撞死班高官？

好問題